"Capabilities" = "기능";

"Remove" = "제거";

"Searching…" = "검색 중...";

"Visibility" = "표시 상태";

"See more" = "더 보기";

"Report" = "신고";

"%@ rating" = "%@ 리뷰";

"Feedback" = "피드백";

"Get Plus to Chat" = "Plus를 이용하고 채팅하세요";

"Thank you for your feedback!" = "피드백을 보내 주셔서 감사합니다!";

"Only me" = "나만";

"By %@" = "작성자: %@";

"Star rating" = "별점 평가";

"Recently Used" = "최근 사용됨";

"Editing Not Available" = "편집할 수 없음";

"Optional private note for creator…" = "작성자용 개인 메모(선택 사항)...";

"Remove GPT" = "GPT 제거";

"^[%lld stars](inflect: true), %@ of ratings" = "별 ^[%lld개 ](inflect: true), 리뷰 %@";

"Tap a star" = "별점을 매겨주세요";

"Are you sure you want to remove this GPT from your recents?" = "최근 기록에서 이 GPT를 제거하시겠습니까?";

"Great" = "아주 좋음";

"Start chat" = "채팅 시작";

"Exceptional!" = "훌륭해요!";

"Loading more" = "더 불러오기";

"Chats: %@" = "채팅: %@";

"Anyone with a link" = "링크가 있는 모든 사람";

"Failed to delete GPT, retry?" = "GPT를 삭제하지 못했습니다. 다시 시도할까요?";

"Conversation starters" = "대화 스타터";

"Include my email" = "내 이메일 포함";

"Failed to remove recent GPT, retry?" = "최근 GPT를 제거하지 못했습니다. 다시 시도할까요?";

"No Recents" = "최근 기록 없음";

"Untitled" = "제목 없음";

"Options" = "옵션";

"Edit" = "편집";

"Explore" = "탐색하기";

"Public" = "공개";

"in **%@**" = "카테고리: **%@**";

"Top Picks" = "인기";

"%@ chats" = "채팅 %@개";

"Add a note" = "메모 달기";

"Include my email **%@**" = "내 이메일 **%@** 포함";

"My GPTs" = "내 GPT";

"Unable to load, retry?" = "로딩할 수 없습니다. 다시 시도하시겠습니까?";

"Are you sure you want to delete this GPT?" = "이 GPT를 삭제하시겠습니까?";

"How would you rate **%@**?" = "**%@**을(를) 어떻게 평가하시나요?";

"Search Public GPTs" = "공개 GPT 검색";

"Good" = "좋음";

"Editing and creating a GPT is only available on web for now." = "현재 편집과 GPT 만들기는 웹에서만 가능합니다.";

"How would you rate this GPT?" = "이 GPT를 어떻게 평가하시나요?";

"No Results Found" = "검색 결과 없음";

"Top Suggestions" = "상위 추천";

"Share" = "공유";

"Okay" = "확인";

"By community builder" = "작성자: 커뮤니티 빌더";

"Start Chat" = "채팅 시작";

"Anyone at %@" = "%@의 모든 사람";

"Bad" = "별로임";

